El puerto de Juggash Bur es, como todos los puertos, un lugar sucio que apesta a pescado y salitre por todas partes y, dada la naturaleza de sus administradores, resulta extremadamente peligroso. Por todas partes se ven marineros embutidos en sus ligeras ropas, pues los orcos no temen el poderoso frío del mar y miran con gesto pendenciero y desafiante a cuantos osan acercarse más de lo necesario. Afanados jóvenes se mueven de un lado a otro sirviendo como recaderos, con frecuencia, para los marineros. Aunque sin duda lo más llamativo es el rugido continuo proveniente de la parte central del puerto, donde se encuentra la taberna del lugar.
